貓奴們屋企點滅蚊

蚊香又唔店得
電蚊拍啲電流聲又嚇親佢哋
有咩有效有對貓無害嘅滅蚊方法呢

用筷子夾

長開冷氣

訓練隻貓去捉蚊

高速用手捉

電流聲都驚嚇親佢地

派隻貓去應戰

我好驚驚，奴才成日搞屎棍滅蚊

蚊網 一物兩用 順便防貓跳街

隻貓會拍死隻蚊

我隻貓都會

樓主隻貓咁渣ga

請參閱神雕俠侶入面嘅天羅地網勢

隻貓會捉, 仲捉過小強,穀牛,蟻,蜘蛛...

穀牛都捉到咁犀利

人類反應未必追得到蚊, 但貓實得

屋企啲貓十幾歲啦
曱甴行過都唔理

開風扇...

寵壞哂

次次屋企有蚊都係我隻貓話我知 走去捉

好多蚊呀屌